{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1674529?place[place_type]=GID&place[gid]=1674529&place[latitude]=35.2756468032&place[longitude]=128.8891801781&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 덴바스타 테마 키즈 호텔"
    },
    "text": "金海デンバスターペンションはテーマキッズホテルで、すべて違うテーマの客室で構成されています。 客室内には子供たちの好みを狙撃したアミューズメント施設や大きな浴槽があり、子供たちが楽しめます。 また、屋外には水遊び場や遊び場もあり、子供たちが外でも遊ぶことができます。 ただし、冬季には水遊び場は利用できませんが、遊び場は利用可能です。 ペンションは伽倻テーマパークと伽倻ランドから車で3分の距離に位置しています。 チェックインは16:00でチェックアウトは11:00です。 予約人数に人数の追加が必要な場合は、事前にご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。 未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊はできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌, 高声は控えなければならず、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 客室には冬季には運営が不可能な禁煙プールがあり、夏には水遊び場が運営されます。 客室のタイプは様々であり、重複予約の際には劣後予約者にはキャンセル要請があることがありますのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "金海デンバスターペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "金海デンバスターペンションはテーマキッズホテルで、すべて違うテーマの客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室内には子供たちの好みを狙撃したアミューズメント施設や大きな浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "屋外にはどんな遊び場がありますか？",
            "answer": "屋外には水遊び場や遊び場もあり、子供たちが外でも遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "冬季には水遊び場を利用できますか？",
            "answer": "冬季には水遊び場は利用できませんが、遊び場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこにありますか？",
            "answer": "ペンションは伽倻テーマパークと伽倻ランドから車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00でチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加が必要な場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな行動や騒音が制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、高声は控えなければならず、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールがありますか？",
            "answer": "客室には冬季には運営が不可能な禁煙プールがあり、夏には水遊び場が運営されます。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室のタイプは様々であり、重複予約の際には劣後予約者にはキャンセル要請があることがありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 657
    }
}